一人一個搞笑廣告橋？

如果要你promote一系列電動牙刷

有冇咩 廣告 idea？

搵一堆AV女優黎

Agency 上黎呃橋？

自己既野自己做啦

廁所刷牙刷兩用

我會屌你老母先

我唔係做廣告嘅放心😂
只係成日覺得泰國啲廣東有創意，
睇下香港會唔會都係啫😂😂😂

呢種廣告出唔出得街？😂
我其實都有諗過類似(>_<)

你話呢
忽忽地

咁大獲？😂😂

死開啦表情撚
去返你嘅5P慢慢表撚飽佢啦

其實搵個topic吹下水
點解好似每個回覆都要冇喇喇鬧人先得？

屌你老母

問題係你條5P狗唔識規矩
自己衰咗重好意思出來吠?

屌你啦
咁點解要講明promote電動牙刷先?

將啲笑搞搞佢 搞笑！

創意有價 自己諗啦

表情撚仲話人冇喇喇鬧人係咪個腦有事?

樓主深潛收皮算啦